有無人介意男友體型瘦過你？

會唔會冇安全感？定係高度足夠就可以？

利申: 26歲 176CM 同中學生一樣瘦

Me too

咩叫同中學生一樣瘦

幾多kg

問cat girl

同中學生一樣瘦笑左
唔巧歧視啲初中生啦

btw樓主中意左個大隻女仔？

點瘦法
骨架細定無肉嗰啲

骨架細 有肉 55kg

唔愛先會介意
男仔大隻少少真係好有用
有力量 有安全感 又可以顯得女仔細粒啲
同埋如果你女朋友比你啲朋友問點解你條女仲大隻過你 會好唔開心
利申 就係大粒過男朋友少少

聽講d女要大肚腩都唔要排骨

竟然係咁

啲女人肥姐

肥婆姐

肥婆鍾意瘦既多

成班肥婆

係
肥起碼可以顯得自己瘦d
但係排骨真係 又唔打得又唔睇得既感覺

有弱弱feel..

真 排骨仔全部都弱不禁風咁

幾kg呀

你做邊行

無介意
佢仲好鐘意我喺上面,坐爆佢

係
最憎排骨仔

工程行業